肥婆泰式酸辣汁廣告！

我不要1個人fatc##fatc

屌你老母

睇到未##fatc

##fatc##fatc##fatc